唔熟歷史 呢一刻的美帝 同反戰時期同人黑平權時期 邊個亂啲？

如題
但而家係左膠主導